我正式宣佈 核電嘅電話 都係垃圾

如題邊部核電Android機唔係垃圾

冇
android 就係垃圾嘅起源
post 已完

秒

駁唔刀

i9自high post

真

an廠大電永遠配中低階機，旗艦機就倒水

ios好垃圾

iPhone有冇核電機先

你諗真啲

pro max除外

冇所謂呀行730呢啲我都ok
唔好lag+大電就得

最少四千五先夠用

而家電話發展到用核能發電？

11 pro max

核電既定義係？ 定未來戰士果粒

下 iOS除左掃mon快小小有咩及得上android

至少可以由朝到晚 正常使用都可以唔使差電

唔關事
高階機啲電倒水咁

有嘅
佢個user experience真係好嘅
iCloud backup做得好過任何一間an機廠

由朝到晚係幾多個鐘？
正常使用係幾耐on screen?

你當on screen 7-8h

做到一日一叉？

用緊samsung最cheap嗰啲model
可以兩日唔差

有冇邊款
想要3.5
水貨都ok
暫時睇緊M51 係差冇Stereo喇叭

Pixel 5 4000 mAh

i9不嬲係垃圾
AMD Yes

730都得咪m51

再差都得㗎
四個要求 核電 唔lag type c 3.5

用緊a70
好似二千蚊

AMD

夠唔夠做㗎
而家部S9+ 3500倒水

我enable 左90Hz 都可以平均7 個鐘SOT

MATE 40 PRO 4400mah 90Hz 兩日一充 有線66w快充 無線都50w
hauwei cloud 同icloud一樣咁用
諗唔到有咩缺點

缺點咪支那機囉

姐係你都認同部機無缺點囉
apple依啲奶共牌子係優點?

Sorry 冇留意開支那機, 望都唔會望一眼
Apple Google 奶共極都唔會資料直通中南海

幫中共坐大得最勁就係佢兩個 你就當睇唔到
直接啲啦 你話因為自己要用所以唔計 咁咪得囉 大膽啲講出黎

我就用緊 12 pro max 輕鬆8hr 打機估計6hr要充 (3.5 hr 傳說無50%電)
or
ROG Phone 3 6000 mah 就算android 系統幾食電 成粒移動電池咁大粒應該無問題

show blocked user

我知但唔考慮華為本人極需要GMS

一皮買唔落手

雖然要用gms大把方法 不過我知你都係唔會考慮 所以我都係講下姐

垃圾先用an
你先後搞錯

moto 大把，但lenovo

樓主對核電嘅準則係點？

on screen用到7h+

知你用iPhone好威威

咁S20+已經做到啦

用緊S9+ 一開始係幾好 但而家換電之後都係倒水咁
三星啲電 一開始好com 但之後就